覺唔覺放咗工真係唔理公事既人好撚on9？？

大佬有出糧畀你
可唔可以有啲責任感

on9, 咁使唔使24小時覆call呀

樓主好撚on9

樓主返親工都瀨到周地屎仲好意思學人講責任感

無俾ot

果份糧有限時㗎，平日朝8晚6咋屌你

有急事就覆啦

樓主唔識解“放工”？

樓主第一日返工就要咁上心？

樓主淨係需要食訓痾唔使做

做人唔係跟條rules嚟行

有冇ot錢比先

樓主好撚肉酸

通知公事既話 聽朝番工做 咁我番工先睇有咩分別?

你通知我要即做 咁係放工未?

吳閣

有冇都應該既 呢個係人問題

樓主開post既原因係咪想比人屌

我唔明D人點解要放工

唔覆係應份 覆你係bonus
講到老奉要做咁 你子孫世世代代打牛工 一樣待遇好冇？

我唔明點解要返工

加返三倍人工先講啦，屌你老母

所以你仲係咁窮

香港人先係咁 我大陸班同事佢地收左工都會繼續覆email 拎埋電腦返屋企做 所以抵大陸人係香港上位

責任感同人工成正比

你有幾富貴呀睇過？ 上得連登呻 睇死都係冇人覆機要自己做嘅傻鳩

樓主失業撚
扮有工返

你錯啦 你單機啦

咪係，我收左工都照上連登玩膠啦

覺
但我份糧只係支付我到6點
所以我覺得自己更on9都唔會理

巴塞球迷都on99

吊你老母。

大佬無出糧比我

正常香港人收工咁攰點會理寵物

你出24小時糧咪理你囉

真，出得糧俾你就應該7x24 on call，出國漫遊都要聽電話，扑緊野都一要停一停覆客。唔係出糧俾你做咩?

呢樣又真 啱啱起底先見到
原來只係件慣性摟屌嘅attention seeker
自膠

你份糧包日日24小時任屌？

但你都識講放咗工

你做庇護工場？

寫明7*24咪覆
份糧又唔包
又唔係計7*24

樓主連返緊工既時間都唔理公事

樓主智障

中国人賤吖嘛係咁㗎啦， 如果唔係點解中国貨咁撚平

你放咗學一樣要做功課溫書啦

番工時間8個鐘
想24小時都理公事既話
人工應該要x 3

樓主做門口狗邊有得放工

做人唔應該咁計較